九龍多區下午有衝突，醫管局表示，截至晚上9時，有19人受傷送院，2人情況嚴重。

source:

全部手足?

唔好意思借個位

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

推！

醫管局表示，截至早上7時半，昨日各區示威活動中有27人受傷受院，包括19男8女，年齡由11至73歲。其中在明愛醫院，有3人情況嚴重，另外5人情況穩定，分別在廣華及伊利沙伯醫治理，其餘人士已出院。